\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\large \lsstyle
Danksagung
\end{center}
\vspace{1.5cm}
Zunächst möchte ich meinem \betreuerhs{} danken. Auch \betreuerun{} gilt mein Dank.

\vdots

Zuletzt danke ich meinen Freunden, meinen Eltern sowie meiner Familie für die ständige Unterstützung während meines Studiums.